\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[english, russian]{babel}
\selectlanguage{russian}

%описание границ страницы
\usepackage{geometry}
\geometry{total={210mm,297mm},
left=20mm,right=20mm,%
bindingoffset=0mm, top=20mm,bottom=20mm}

\usepackage{titlesec}
\usepackage{tcolorbox}

\pagestyle{empty}

\setlength{\parskip}{1em}

\usepackage{float}
\usepackage{graphicx}

\usepackage{pdfpages}



\newcommand{\imgHeightAdjusted}[2]{
\begin{figure}[H]
\includegraphics[height=#1]{#2}
\centering
\end{figure}
}

\newcommand{\imgWidthAdjusted}[2]{
\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=#1]{#2}
\centering
\end{figure}
}

\newcommand{\newList}[1]{
\large{\textbf{Лист #1:}}
}

\newcommand{\newListWithPaper}[2]{
\newList{#1}
\imgHeightAdjusted{23cm}{#2}
\pagebreak
}

\newcommand{\newIndTask}[1]{
\large{\textbf{Задача #1:}}
}

\newcommand{\noMath}{
Участник не предоставил решения по математике.
}

\newcommand{\noSource}[1]{
\newIndTask{#1} \\
Решение не предоставлено
}

% Для подсветки синтаксиса в коде программ
\usepackage{minted}
\usemintedstyle{tango}

\newcommand{\IndCppSource}[2]{
\newIndTask{#1}
\inputminted[fontsize=\normalsize, linenos, breaklines]{cpp}{#2}
}

\newcommand{\IndPythonSource}[2]{
\newIndTask{#1}
\inputminted[fontsize=\normalsize, linenos, breaklines]{python}{#2}
}

\newcommand{\IndJavaSource}[2]{
\newIndTask{#1}
\inputminted[fontsize=\normalsize, linenos, breaklines]{java}{#2}
}

\newcommand{\pythonSource}[1]{
\noindent\textbf{Файл} \texttt{#1}
\inputminted[fontsize=\normalsize, linenos, breaklines]{python}{#1}
}

\newcommand{\soliditySource}[1]{
\noindent\textbf{Файл} \texttt{#1}
\inputminted[fontsize=\normalsize, linenos, breaklines]{javascript}{#1}
}

\newcommand{\javascriptSource}[1]{
\noindent\textbf{Файл} \texttt{#1}
\inputminted[fontsize=\normalsize, linenos, breaklines]{javascript}{#1}
}

\newcommand{\htmlSource}[1]{
\noindent\textbf{Файл} \texttt{#1}
\inputminted[fontsize=\normalsize, linenos, breaklines]{html}{#1}
}

\newcommand{\yamlSource}[1]{
\noindent\textbf{Файл} \texttt{#1}
\inputminted[fontsize=\normalsize, linenos, breaklines]{yaml}{#1}
}

\newcommand{\shellSource}[1]{
\noindent\textbf{Файл} \texttt{#1}
\inputminted[fontsize=\normalsize, linenos, breaklines]{bash}{#1}
}

\newcommand{\textSource}[1]{
\noindent\textbf{Файл} \texttt{#1}
\inputminted[fontsize=\normalsize, linenos, breaklines]{text}{#1}
}

% позволяет делать перенос строки внутри ячейки таблицы
\usepackage{makecell}
\renewcommand\theadalign{cc}
\renewcommand\theadfont{\bfseries}

\newcommand{\oneLineInTasksList}[3]{
\makecell*[{{p{11cm}}}]{#1} & #2 & #3  \\
\hline
}

\newcommand{\lineWithTotalPerPhase}[1]{
\multicolumn{2}{|r|}{\textbf{Всего за этап:}} & #1 \\
\hline
}

\input{configuration}

\begin{document}

\input{titlepage}

\includepdf[pages=-]{resulting-protocol.pdf}

\input{personal}

\input{team}

\end{document}